搵人夾tidal family團

家庭團144/6 姐係$24/月

依家夾住一年先

姐係一次比288就有一年用喇
新團暫時得我一個
想裝tg me

Push

暫時4個人 差兩個

我想夾

淘個美國acc好過香港，歌多好多，都係150一年

acc有分地區?

有，因為我中過伏，美國acc最齊

請問下對聽廣東歌有冇影響?
因為我未見過

建議google 歌手名+ tidal，有人有出整合，或者試用一個月港區睇下，不過都建議用美國acc

差一個人

應該會開美國區
30usd/月 6個人分

有興趣

想問滿咗未？ 我有興趣

唔好意思咁多位，已齊人thx